# VDR THEME #

Stable tag: 2.5

### 1.0.2 ###

# Docs #

Por hacer:

* Tablero de Trello: https://trello.com/b/F4UuauY2/vdr-theme
* Plugin CPT's en desarrollo: https://bitbucket.org/vdr_devs/vdr-cpt-plugin
* Proyecto de implementación de Gulp: https://bitbucket.org/vdr_devs/gulp

Al descargar hay que hacer: `npm install & bower install & gulp` para que compile y descargue todos los archivos necesarios y poder empezar a trabajar.

La siguiente vez que se quiera trabajar en el tema tan solo hay que usar el comando `gulp`.